痴撚線樓下四點幾黎嘈交

訓訓下冇啦啦嘈醒左
聽到有兩把女人聲係到叫
原來係金毛死tb係到同條女嘈
個女仔係咁比條死tb鬧
喊到收唔到聲咁
TB死全家 佢老母比狗屌

Btw 朋友ac黎

利申 公屋仔 岩岩有係棟樓到大叫屌撚左落去

希望岩岩屌鬼冇嘈醒多左人

嘩屌
我啱啱樓下都有男人叫
不過佢似喊多啲
應該條女散講電話 全程得佢把聲

帶望冇
屌撚完個tb 佢叫我落去
都唔知做乜撚野
唔係女真係想落樓車鳩佢

唔係女你重有撚膽落去咩